<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My Brand Lab Master &#8211; Corsi Pirata</title>
	<atom:link href="/tag/my-brand-lab-master/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2020 15:56:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.3.2</generator>
	<item>
		<title>My Brand Lab Master – Matteo Malvino Download</title>
		<link>/my-brand-lab-master-matteo-malvino-download/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 15:49:40 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[BigPirata BigPirata]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[CORSI ONLINE MARKETING]]></category>
		<category><![CDATA[Matteo Malvino]]></category>
		<category><![CDATA[My Brand Lab Master]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=402</guid>
				<description><![CDATA[<p>Scarica il My Brand Lab Master – Matteo Malvino per 97 EURO (invece di 1000 euro)  “COSTRUISCI IL TUO BUSINESS DA ZERO ATTRAVERSO LA VENDITA DI PRODOTTI&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/my-brand-lab-master-matteo-malvino-download/">My Brand Lab Master – Matteo Malvino Download</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Corsi Pirata</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img src="/wp-content/uploads/2020/01/My-Brand-Lab-Master-–-Matteo-Malvino-Download.png" alt="My Brand Lab Master – Matteo Malvino Download" class="wp-image-404" width="622" height="357" srcset="/wp-content/uploads/2020/01/My-Brand-Lab-Master-–-Matteo-Malvino-Download.png 1024w, /wp-content/uploads/2020/01/My-Brand-Lab-Master-–-Matteo-Malvino-Download-300x173.png 300w, /wp-content/uploads/2020/01/My-Brand-Lab-Master-–-Matteo-Malvino-Download-768x442.png 768w" sizes="(max-width: 622px) 100vw, 622px" /></figure></div>



<h2> Scarica il My Brand Lab Master – Matteo Malvino per <strong>97 EURO (invece di </strong><s>1000 </s><strong><s>euro</s>)</strong>  </h2>



<p><em><strong>“COSTRUISCI IL TUO BUSINESS DA ZERO ATTRAVERSO LA VENDITA DI PRODOTTI ONLINE”</strong></em></p>



<p><strong>COS’E’ MY BRAND LAB MASTER?</strong><br>E’ un videocorso/laboratorio che ti aiuta a creare da zero il tuo brand di e-commerce.<br><strong>PERCHE’ E’ DIVERSO DA TUTTO IL RESTO?<br></strong>Perchè è <strong>costruito sui miei case study</strong>, quindi ti fa vedere risultati provati, non è la teoria che ti mostrano tutti, ma sono <strong>strategie che utilizzo personalmente </strong>nei mieibrand e-commerce di successo, e che potrai copiare e utilizzare anche tu.<br>Niente fuffa, dritto al punto, ti mostro esattamente quello che ho fatto, come l’ho fatto e perchè. Le strategie sono basate su e-commerce che hanno <strong>generato oltre 500.000 euro di vendite.</strong><br>Ti insegno come <strong>differenziarti</strong>, come essere <strong>chilometri più avanti ai tuoi competitor</strong> concentrandoti sulla creazione del tuo brand.</p>



<p><strong>Sales Page:</strong> https://www.mybrandlab.io/master-2</p>



<h2>Lezioni del corso My Brand Lab Master di Matteo Malvino</h2>



<p>1.1 Mindset</p>



<p>10 libri che hanno cambiato il mio modo di pensare<br>Esercizi pratici per il focus e la motivazione</p>



<h3>1.2 RICERCA PRODOTTO</h3>



<p>Scegli il tuo modello di e-commerce<br>Come trovare idee per prodotti da vendere<br>Strumenti online per la ricerca dei prodotti<br>Come validare la tua idea di prodotto<br>Case Study: Analisi di 5 prodotti innovativi</p>



<h3>2.1 BRANDING</h3>



<p>Requisiti per creare un brand di successo<br>Come scegliere un nome e creare un logo<br>Brevetti e trademark<br>Case Study: Cosa imparare da due brand da 140 milioni di $</p>



<h3>2.2 PRODUZIONE</h3>



<p>Creare il prototipo del tuo prodotto<br>Come scegliere un nome e creare un logo<br>I migliori servizi di print on demand<br>CASE STUDY: Come ho trovato produttori e designer per i miei brand<br>Come scegliere il prezzo giusto</p>



<h3>2.3 CREAZIONE DELLO STORE</h3>



<p>Guida passo a passo setup store Shopify<br>Importare i prodotti per dropshipping<br>Tutte le app che utilizzo nei miei store<br>Importare i prodotti manualmente<br>Importare i prodotti Print On Demand<br>Come ottimizzare il tasso di conversione del tuo store<br>Valore del carrello: come e perchè aumentarlo</p>



<h3>2.4 LOGISTICA</h3>



<p>Come impostare la logistica e le spedizioni<br>Case Study: I centri di logistica che utilizzo con i miei store</p>



<h3>2.5 Lancio</h3>



<p>Case Study: Una campagna crowd funding da 218.000€ – Intervista al fondatore</p>



<h3>3.1 STRATEGIA SOCIAL</h3>



<p>Come costruire il tuo pubblico<br>Come impostare Instagram e pubblicare contenuti<br>Le 5 basi per un profilo Instagram di succesos<br>CASE STUDY: Dietro le quinte del profilo Instagram di un mio brand<br>Strategie per aumentare i follower su Instagram</p>



<h3>3.2 INFLUENCER MARKETING</h3>



<p>Come funziona l’influencer marketing<br>Come trovare influencer<br>CASE STUDY: Come utilizzo un marketplace per influencer con il mio brand di bikini<br>CASE STUDY: Come ho creato un programma ambassador per il mio brand di bikini</p>



<h3>3.3 FACEBOOK ADS</h3>



<p>Come funziona il traffico a pagamento<br>Setup Ads Manager e Pixel<br>Campagne, Posizionamenti e Inserzioni<br>Definisci il tuo pubblico per interessi<br>Lanciare la prima campagna con il metodo 5x5x5<br>Creatività ads: come farla e strumenti per il fai da te</p>



<h3>3.4 FACEBOOK ADS AVANZATO</h3>



<p>Retargeting<br>Pubblici simili e pubblici personalizzati<br>Impostare la strategia multi-contatto<br>Metodi per scalare il budget<br>CASE STUDY: Come ho scalato a $396.000 euro le vendite di uno store<br>CASE STUDY: Come ho venduto $6.247 di accessori da uomo nel Black Friday 2018</p>



<h3>4.1 DELEGARE</h3>



<p>Come creare il tuo team</p>



<h3>4.2 ESPANDERSI NEL RETAIL</h3>



<p>Come vendere all’ingrosso</p>



<h3>4.3 COME VENDERE IL TUO BRAND</h3>



<p>vendi il tuo brand</p>
<img src="/wp-content/uploads/2020/01/download.png" alt="" class="wp-image-146"><p>The post <a rel="nofollow" href="/my-brand-lab-master-matteo-malvino-download/">My Brand Lab Master – Matteo Malvino Download</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Corsi Pirata</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
	</channel>
</rss>
