<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Book Business Formula &#8211; Corsi Pirata</title>
	<atom:link href="/tag/book-business-formula/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Thu, 23 Jan 2020 12:55:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.3.2</generator>
	<item>
		<title>Ignazio Munzù – Book Business Formula Download</title>
		<link>/ignazio-munzu-book-business-formula-download/</link>
				<pubDate>Thu, 23 Jan 2020 12:55:37 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[BigPirata BigPirata]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[AMAZON FBA / SELF PUBLISHING CORSI]]></category>
		<category><![CDATA[Book Business Formula]]></category>
		<category><![CDATA[Ignazio Munzù]]></category>

		<guid isPermaLink="false">/?p=346</guid>
				<description><![CDATA[<p>Scarica il corso Book Business Formula Download di Ignazio Munzù per solo 97 EUR. “E se ci fosse un modo per vendere e guadagnare su&#8230;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/ignazio-munzu-book-business-formula-download/">Ignazio Munzù – Book Business Formula Download</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Corsi Pirata</a>.</p>
]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img src="/wp-content/uploads/2020/01/Ignazio-Munzù-–-Book-Business-Formula-Download-1-.png" alt="Ignazio Munzù – Book Business Formula Download " class="wp-image-348" width="638" height="340" srcset="/wp-content/uploads/2020/01/Ignazio-Munzù-–-Book-Business-Formula-Download-1-.png 1000w, /wp-content/uploads/2020/01/Ignazio-Munzù-–-Book-Business-Formula-Download-1--300x160.png 300w, /wp-content/uploads/2020/01/Ignazio-Munzù-–-Book-Business-Formula-Download-1--768x409.png 768w" sizes="(max-width: 638px) 100vw, 638px" /></figure></div>



<h2> Scarica il corso Book Business Formula Download di Ignazio Munzù per solo <strong>97 EUR. </strong></h2>



<p>“E se ci fosse un modo per vendere e guadagnare su Amazon, senza tutti i lati negativi di Amazon FBA?</p>



<p>In Italia è quasi sconosciuto, sto parlando del Kindle Publishing, quello che secondo me è il migliore business per iniziare a guadagnare online. Con il Kindle Publishing puoi crearti una rendita semi-passiva vendendo libri attraverso la piattaforma di Amazon.</p>



<p>Hai margini molto alti (fino al 70%) e non devi gestire rapporti con le fabbriche, non devi organizzare spedizioni internazionali, non devi avere a che fare con la dogana, non devi investire migliaia e migliaia di euro per portare il tuo prodotto sul mercato.”</p>



<h3>Modulo 01 – Le Basi</h3>



<ul><li>Benvenuto nel Corso</li><li>Il Mindset Giusto che Devi Assolutamente Avere</li><li>Il Modo Migliore per Studiare Questo Corso</li><li>Come Funziona Questo Business</li><li>Parliamo di Soldi – Esattamente Come Fare Almeno 1000€ al Mese Vendendo su Amazon Kindle</li><li>Domande Frequenti sul Kindle Publishing</li><li>Quanto Tempo ti Servirà? Ecco le Tempistiche</li><li>Come Registrarsi su KDP</li><li>Partita IVA??</li></ul>



<h3>Modulo 02 – Ricerca Parole Chiavi</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Il Concetto Fondamentale che Devi Capire per Avere Successo su Amazon</li><li>Nicchie Migliori in cui Entrare</li><li>Nicchie da Evitare</li><li>Come Funziona il Processo di Ricerca Keywords (Esattamente Cosa Guardare)</li><li>La Strategia da Seguire per Conquistare la tua Nicchia</li><li>Keywords che Non Devi Assolutamente Usare</li><li>Ricerca Keywords LIVE</li><li>METODO 1 – Ricerca Keywords Usando le Categorie</li><li>METODO 2 – Ricerca Keywords con il Metodo dei Correlati</li><li>METODO 3 – Ricerca Keywords con il Metodo dei Suggerimenti</li><li>METODO 4 – Ricerca Keywords con i Best Sellers di Audible</li><li>Come Superare Facilmente i Tuoi Competitors</li><li>Tutto Quello che ti Servirà per Posizionarti in Alto nella Ricerca</li><li>Come Trovare Velocemente Keywords Profittevoli Usando KDSPY</li><li>Il Mio Strumento per Trovare Keywords Profittevoli Velocemente</li><li>Come Copiare le Keywords Profittevoli dei Tuoi Competitors</li></ul>



<h3>Modulo 03 – Creazione del Libro</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Come Scrivere il Titolo Perfetto per il Tuo Libro</li><li>Scegliere i Contenuti del Tuo Libro Facendo Ricerca di Mercato</li><li>Strategie Efficaci per Scrivere il Sottotitolo del Tuo Libro</li><li>Tutto Quello che Ti Servirà per Pubblicare E-Book e Paperback</li><li>3 Metodi per Creare il Tuo Prodotto</li><li>Di Quante Parole Deve Essere il Tuo Libro?</li><li>Come Creare una Outline Dettagliata per lo Scrittore</li><li>Scegliere il Giusto Pseudonimo</li><li>La Compagnia di Scrittura Che Utilizzo e Consiglio</li><li>Un’Altra Compagnia di Scrittura che Puoi Utilizzare</li><li>Formattare il Tuo Libro</li><li>Ottimizza il Tuo Libro per Ricevere Recensioni</li><li>Come Creare la Copertina Perfetta</li><li>Esempi di Copertine di Qualità</li><li>Come Scrivere la Descrizione Perfetta per Generare Vendite</li><li>Come Formattare la Tua Descrizione</li><li>Come Scegliere le 2 Categorie per il Tuo Libro</li><li>Come Scegliere le 7 Keywords per il Tuo Libro</li><li>Pagina di Copyright? Immagini? Plagiarism Report?</li></ul>



<h3>Modulo 04 – Pubblicazione del Libro</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Come Pubblicare la Versione E-Book</li><li>Dovresti Davvero Scegliere KDP Select?</li><li>Come Pubblicare la Versione Paperback</li><li>Tutto Quello che Devi Sapere sulle Strategie di Prezzo</li><li>Non Fare Assolutamente Questo Errore</li></ul>



<h3>Modulo 05 – Lancio del Libro</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Come Lanciare il Tuo Libro</li><li>Perchè le Recensioni Sono Importanti</li><li>Ottenere Recensioni – Metodi Grigi</li><li>Dove Assumere un VA</li><li>Processo di Lancio con un Virtual Assistant</li><li>Ottenere Recensioni – Metodi Bianchi</li><li>Come Creare un Annuncio PPC per Lanciare e Promuovere il Tuo Libro</li><li>PPC, CPC, CTR – I Termini Che Devi Conoscere per Fare Pubblicità Online</li><li>Cosa Fare Quando il Tuo Annuncio è Online</li><li>Come Ottimizzare le Tue Campagne per Guadagnare di Più</li><li>Esattamente Cosa Fare per Lanciare il Tuo Libro</li></ul>



<h3>Modulo 06 – Pubblicazione dell’Audiolibro</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Perchè Devi Vendere Anche la Versione Audiolibro</li><li>Registrarsi su ACX – Come Ottenere Gratuitamente un Indirizzo Americano</li><li>Registrarsi su ACX – Come Ottenere un Conto in Banca Americano</li><li>Registrarsi su ACX – Come Ottenere un TAX ID Americano</li><li>Come Produrre un Audiolibro con ACX</li><li>Come Stabilire il Prezzo del Tuo Audiolibro</li><li>Trovare il Narratore Perfetto</li><li>Come Pagare il Tuo Narratore</li><li>Retail Audio Sample – Cos’è e Perchè è Importantissimo</li><li>Aumentare il Valore Percepito del tuo Audiolibro con gli Allegati</li><li>Strategie per Allungare i Tuoi Audiolibri in Maniera Legale ed Etica</li><li>Come Ottenere Recensioni per il Tuo Audiolibro</li></ul>



<h3>Modulo 07 – Strategie Avanzate</h3>



<ul><li>Cosa Troverai in Questo Modulo</li><li>Guadagni Medi per Libro</li><li>Perchè Non Vuoi un Unico Prodotto</li><li>Strategie per Crescere Velocemente</li><li>Il Modo Giusto per Creare un Bundle</li><li>Come Fare Soldi con i Libri Tradotti</li><li>Come Vendere Ogni Tuo Libro ad Ogni Tuo Cliente</li><li>Come raggiungere 10K Al Mese</li></ul>



<h3>Modulo 08 – Pubblicità di AMS</h3>



<ul><li>La Mia Strategia per Usare AMS in Maniera Profittevole</li><li>L’Unica Metrica che Devi Guardare</li><li>FASE 1: Trovare Keywords Profittevoli per il tuo Annuncio</li><li>Come Trovare Centinaia di Keywords in 5 Minuti o Meno</li><li>FASE 2: Creare un Annuncio di Test</li><li>La Strategia da Seguire per Ottimizzare il Bid</li><li>Dovresti Offrire Tanto o Poco? PRO e CONTRO dei 2 Metodi</li><li>Perchè Spendere di Più NON è la Soluzione</li><li>Come Decidere Quando è il Momento di Fermare una Keyword</li><li>FASE 3: Creare un Annuncio Performante</li><li>Come Scrivere Copy per Ottenere più Clicks</li><li>L’importanza di Rinfrescare il tuo Annuncio</li><li>Spiegazione delle Tempistiche di un Annuncio</li><li>Segui Questi 10 Steps per Vendere più Copie Usando AMS</li><li>L’importanza della Descrizione del Libro</li><li>Broad, Phrase o Exact? Spiegazione Completa dei Match Types</li></ul>



<h3>Modulo 09 – Materiali Scaricabili</h3>



<ul><li>L’intero Processo di Pubblicazione STEP-BY-STEP.pdf</li><li>Modelli per Comunicazioni in Inglese.pdf</li><li>Strumento per Trovare Keywords Profittevoli Versione per Apple Numbers.zip</li><li>Strumento per Trovare Keywords Profittevoli Versione per Excel.xlsx</li><li>Modelli per Assumere un VA.pdf</li><li>Ottimizzare i Tuoi Annunci Pay Per Click.pdf</li><li>Tabella Ricerca Keywords.xlsx</li><li>Prezzi Suggeriti.pdf</li><li>Modello per Scrivere la Descrizione Perfetta.pdf</li><li>Modelli per Scrivere il Sottotitolo Perfetto.pdf</li><li>Cosa Fare se il Tuo Libro non Vende.pdf</li></ul>
<img src="/wp-content/uploads/2020/01/download.png" alt="" class="wp-image-146"><p>The post <a rel="nofollow" href="/ignazio-munzu-book-business-formula-download/">Ignazio Munzù – Book Business Formula Download</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">Corsi Pirata</a>.</p>
]]></content:encoded>
										</item>
	</channel>
</rss>
